意甲3強嘅中堅都好能尾機下

祖：迪列特 基亞連尼 邦路斯 魯加尼
拿：高列巴尼 文奴拉斯
國：高甸 史堅尼亞 米蘭達 迪維積

拿坡里嗰對係打機必用組合嚟

呢十個同一隊都要俾我地曼城大炒

你利迷